國家憲法日 | 葉國謙:外國勢力插手香港事務 23條立法有實際需要

【文匯網訊】大公文匯全媒體報道：港區全國人大代表、行政會議成員葉國謙今日(4日)出席2019「國家憲法日」座談會後，談到23條立法問題。他表示，香港已經回歸22年，近期事件可看到外國勢力不斷干擾及插手香港事務，這已經危害到香港社會以及國家安全，所以基本法23條立法是有實際需要。
葉國謙強調，23條立法是市民的公民責任，能否實行需要各方面的條件同環境，他希望特區政府能認真積極考慮立法，並有序地進行，向市民解釋立法的需要，而非「坐係到等運到」。
他又提到，近日美國通過涉港法案，所提到的香港民主人權現況不是基於事實，有份促成法案的香港人士則要為自己的所作所為受到譴責。

立你老母個老母

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

呢個就死嘅垃圾人 有咩資格響度說三道四

強烈譴責呢條賣港支拿畜生對香港問題說三道四
要求立法合法人道毀滅呢類賣港畜生

試咗制裁先啦